大家點睇7200同2800

我有10萬係手打算all in，唔知all in邊隻

分開買
五萬蚊買7200
5萬蚊買2800

有咩意思

72%買7200
28%買2800

有咩意思呀問你

On9 緊係7500

依個比例正

66.67% 2800
33.33% 7500